人間有愛系列

有時候會諗到世界好負面
但當你諗得負面既時候
身邊總會有好人提醒你
其實可以諗得美好d 正面d嫁

所以希望我呢個post都可以鼓勵下有煩惱既大家
每件事總有出路的
香港人 開心d 輕鬆d啦

兩張八達通都冇錢又冇散銀，有個阿姐肯同我唱錢